40歲莊思敏慶祝與丈夫結婚一週年 接種科興疫苗當禮物：我冇嘢喎

政府早前已開展新冠肺炎疫苗接種計劃，近日宣布擴大接種疫苗優先群組，當中包括30至59歲人士、海外就讀的16歲以上學生及家庭傭工。現年40歲的大馬拿督千金兼藝人莊思敏，最近與丈夫慶祝結婚一週年，以鮮花和疫苗作為週年紀念的禮物。

莊思敏在IG上載自己接種科興疫苗的照片，表示「今天的禮物，鮮花加疫苗。希望大家都快啲去接種，保護自己加保護身邊人」。她透露自己已打第一針，將玫瑰花及科興疫苗當作婚姻一週年紀念禮物。

有網民留言問莊思敏有沒有副作用，莊思明就表示「我無嘢喎」，又答應網民過多幾日再向大家更新近況。

c煙之前都係諗住自己冇野就rap左

睇個樣都知打開針